Bid, bid het, probeer het.
Zoals je het gaat doen, het zal inderdaad, om je eigen woorden te gebruiken, een voortreffelijk bezit zijn. '
'Maar ik vrees, meneer Elton, Harriet zal niet graag zitten.
Zij denkt zo weinig van haar eigen schoonheid.
Heb je haar manier van antwoorden niet gezien?
